【蘋果踢爆】三區批62萬飲飲食食 參與資格神秘只益自己人

區議會每年掌控數以億元公帑，部份活動只有「小圈子」受惠。《蘋果》清查全港18個區議會，發現最少三區，包括沙田、黃大仙和西貢區均曾使用公帑舉辦僅限獲邀人士出席的活動，合共使用逾62萬元。有議會新丁表明希望今屆不再舉辦此類活動，「盡量都唔好再勞民傷財，搞呢啲同民生無關痛癢嘅活動。」

百萬led燈牌？

應該係搞飯聚集團

推

共狗
香港以後唔到你地揸旗了